[恐怖分子停職]屌曬你地班飛機撚

依家佢係公然謀殺呀
放下假就成班出黎打曬飛機話人地CONDOM仔
唔講以為我地贏撚左呀屌你老母
好多人話冇停職唔算CONDOM
我想講就算停左職咁又點呀
如果我殺撚左人我停職係咪唔洗坐監呀
定係大家麻目到覺得班狗真係有特權
同一個罪名佢地會停下職當無數呀

成班冷氣軍師就黎轉職做暖氣軍師啦屌

成班垃圾